我打算喺m記入面賣泰式辣醬

1毫子一兜 有無得諗

咁你點賺錢

褲妹留定一兜比我ok?

批發好平

依家係咪未洗比錢
入定一堆賣

全港罷食麥當勞抗議每包泰式辣醬收每包一蚊！！

當日賣一千盒wing, 你填兩千兜醬，都係得200

開始左